魚蛋革命個晚既磚雨真係好癲

魚蛋革命個晚真係好癲走得好前
打狗, 拆狗車, 分工拆磚, 無限磚雨, 燒路障
D磚扔傷左幾多狗

好值得一再參考, 唔好再比呢D咁暴力既事發生
要只暴製亂

警察砲轟poly，要推畀國際知！

Twitter 組不斷更新 Task3

撳 /task3就得！

Retweet + Like + Reply!

仲有一定要響外國議員/名人/外媒關於香港的tweets reply Poly最新情況，向國際求救

！！！眾志：解放軍拎自動步槍同刺刀

！！曱甴用音波炮對付示威者

！！民眾對抗水炮車

！！Bloomberg：理大手足對抗水炮車

快啲幫手呀！！！！！

個晚啲狗唔重甲

同埋冇無限tg

攻到入黎 警嫂車入唔到
D學生實會咁做
唉 千歧千歧唔好

埋大亡，香港亡

開佢老味花，營救手足啊屌！！！！